
                      Qué película más dolorosa. Creo que refleja muy bien la vida de un sector de la sociedad urbana. Los intérpretes son formidables. Me gustó tanto como me afectó.
        
            